【黃色經濟圈】一齊做大個餅佢，想知各樣零售/文化/玩樂嘅黃店請入黎！

《Kongazine 港介線》上線喇！

大家好，我哋係一條全新嘅網上頻道，透過專訪香港大街小巷、不同行業包括零售、文化、運動等嘅黃色小店💛，希望協助大家係支持黃餐廳之餘，都可以懲罰不同產業嘅黃店，進一步擴大黃色經濟圈🤩！

我地已陸續訪問緊唔同行業嘅店鋪💁‍♀️，想知有咩良心商店等住您狠狠咁去懲罰佢，記得like👍🏻&follow我地既FB同IG喇

FB/IG: @kongazine
IG:
FB:

P.S. 第一段訪問片將會係今晚稍後推出喇

如果您有任何新奇有趣既黃店想推介俾我地，歡迎留言🙇🏼‍♀️🙇🏻‍♂️可能下一間訪問既黃店就係佢

#煲底見
#光復香港 #時代革命
#良心小店 #良心小店專訪
#黃色經濟圈

同時誠邀加入我地-文宣/設計/拍片/採訪/剪接/寫稿，有興趣請telegram @LokL0K

推

有個問題，d租金最尾係咪去番藍到？

你諗到咁乜都唔洗做啦

利得稅係咪養狗？

膠問題：會唔會有賣毒撚嘢嘅黃店

Push

你呼出嚟嘅二氧化碳，經過光合作用，都可能俾藍屍吸番。

姐係咩

短期可能係，但長期就

衣食住行

坦白講，呢樣野無得避
但調番轉諗，其實我地都有能力吸番啲藍色資金

做老闆嘅，唔好拒抗藍色客戶，反而更加應該比服務佢地，盡量賺佢地嘅錢。打工嘅，就幫政府打、幫中資幫藍企打（黃色商戶嘅工作機會留番比有需要手足），然後我地賺埋啲錢只在黃店消費，咁樣先叫壯大黃色經濟圈。

睇title 已推

態度正確
賺錢呢我地就唔分顏色o既

平時就盡量幫藍老闆駛錢落黃店度喇，聖誕PARTY訂到會、抽獎、交換禮物、送客果籃朱古力、春茗，日常廁紙咖啡電腦 OUTSOURCE VENDORs

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）